有冇呢1-2個星期日日鼻塞

塞到就黎抖唔到氣

傳送門